我城會計系討論專區

唔好咁快沉啦

唔知大家最想入big 4入邊既邊一間呢

廿幾分都無學人做會計師

邊個最快覆我就比jp morgan chase bank既intern你做

你都on撚9 咁全香港得三大做得會計師？

城大果然係四大

ShittyU Acct: 「想」入邊間Big4

三大 Acct: Big4 offers 當水泡

都唔係收高我科工好多之ma

你唔好比我係big4 audit見到你呀柒頭

Big10 就有你份
Don't FF too much

City每年都有一半人入big 4 你真係on9仔黎 以為中大真係大哂

一半

點睇IBank application 冇得揀城大

Big4 海量請人都先得一半都敢攞出泥講，真係膠都癈事再比呢個post

Sad but 預左

Turnover 太高 冇人想做 Advisory另計

你覺得advisory好好做咩

點睇紅碪個間連一半都無